Q1: Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Q2: Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

A1: Удобство функции состоит в том , что её достаточно написать 1 раз , а вызывать потом сколько понадобится, 
также она что-то по типу гибкого механизма, потому что может принимать разные аргументы и быть индивидуальной пок каждый случай.
Примером может служить калькулятор, когда в функцию можно записать какие операции нужно делать при определённом запросе и прелесть в том, что
она будет уникальна для каждого такого запроса. 

A2: Чтобы обозначить ей с чем она имеет дело и явно объяснить, что ей нужно быть готовой к каким-то операциям,и опять же гибкость.
С помощью аргументов она может  принимать разные значения.  
